21.5K (3年合約) 定 24K (1年合約)?

兩份做既野差唔多，車程都係<1hr
但24K個份應該1年之後就無得續
作為一個返咗一年幾工既人，應該揀邊份好啲

24K

下一份可以叫高啲

但係做得1年，HR會唔會覺得無咩工作經驗到手

24
完約唔續咪大不了去in 21.5果份

最多咪俾返24k俾你

但係21.5k嗰份3年後都未必有24k

睇人架姐 有d人返左十年都係白紙一張 有d人就算學生返intern都好似做左一兩年野咁吹到幾咀